純粹想同大家傾下計----關於抉擇小說

大家有無印象以前有一個系列既書可以一路翻頁一路做選擇？好似身歷其境咁，我記得有好多本，有一個series叫抉擇叢書，一本叫《死亡請柬》，仲有好多本例如《吸血鬼歸來》，《福爾摩斯懸案》等等，個陣小學雞覺得情節有d恐怖，但係好好玩如果而家仲有呢種書，不過用其他題材例如武俠、戀愛等等大家會唔會有興趣